一人一個擴大networking既方法

我先
參加多d濕9 seminar

咁你而家個NETWORK有幾大?

買多隻router

冇 上網9up下

兒家打機30ping都ok夠做